# java-string-ex2

Wczytaj od użytkownika dowolny napis. Jeżeli napis ten rozpoczyna 
się wielką literą, to zamień cały tekst na wielkie litery, a jeżeli 
rozpoczyna się małą literą, to zamień go na małe litery. Zamieniony 
tekst wyświetl następnie w konsoli.

Jeżeli wprowadzony przez użytkownika tekst nie rozpoczyna się od wielkiej, 
ani małej litery, tylko od cyfry lub innego znaku, to wyświetl oryginalny tekst.

